[緊急, 極醜惡] 灣仔突然裝咗好多監控燈柱!

攝於循道衛理堂出面, 影住條街, 美其名係要捉垃圾蟲, 但試問邊個會喺馬路丟垃圾? 明明係影住遊行必經之路!

監控可恥! 唔好鬆懈，香港加油!

Pish

噴黑佢枝燈柱好啦